一路睇FB一路想喊

升職失敗+病+同女朋友閙交
今晚好DOWN好DOWN
呢一年特登唔睇FB，唔知點解控制唔到自己開返
望住其他人啲相，雖然我知道好多人都只會PO最好一面
但就算打個五折，都仲仍然係我想過嘅普通生活
我都好想有班朋友可以一齊玩
我都好想靚仔少少、講嘢叻啲
我都好想ENJOY到自己份工
我收入算穩定、叫做有個女朋友、同埋雙親健在
但我真係好空虛
有無同路人？

咩係fb

巴打已經好過好多人
仲唔知足

我同巴打你差唔多
打份牛工，有女朋友有屋企人
但好空虛
平時係人前仲要扮到無野咁.....
呢排好唔開心好大壓力...日日6點幾彈左起身

人人追求嘅嘢都唔同
人哋睇我好嘅嘢，未必係最可以滿足到我嘅嘢

我A0嗰時，以為有女，人生就一定會美滿
原來人生真係有好多問題要面對

係...唔好話女朋友唔了解我
就算連屋企人都唔了解我
番工有壓力係無人會知...唔會有人安慰

有份穩定工，有條女
雖然唔係話鬥慘大會
不過
只可以講人比人比死人

X3 呢排好大壓力
夜晚訓到兩三點就醒
成日發惡夢
本身有份穩定工作(人工唔高)
同女朋友感情穩定
要供樓養車養父母

平時望住身邊叻過自己既人就好自悲
social 得 又搵到錢
自己就黎30歲仲係on99 咁
無成就諗野又負面
但係又唔敢同身邊既人講

巴打我明你...有時真係唔知可以同邊個講
唯有屈埋屈埋係心入邊

所以平時已經唔開fb, 結婚生仔旅行真係睇到悶
見到人地生活多姿多采，自己就空虛到爆，有女都唔敢俾佢知自己負能量到咁

起碼你有女，已經好過我呢啲毒撚

有時有女未必好...如果佢唔了解你真係有時會情願一個好過...
但又因為鐘意佢唔想放手
好想有個人了解我

我自己無經歷過，好難同你分享

不過佢唔了解你，就算你幾鍾意都好難走落去喎